普通人結婚的另一半其實並不欣賞自己

只不過找不到更好的人。他們真正欣賞喜歡的，另有其人。